**Цель задания**

Отработать на практике использование Vagrant для запуска ReactJS-приложения на локальном виртуальном сервере в VirtualBox, запущенном при помощи Vagrant и Ansible. Подобное окружение необходимо использовать, например, Frontend-разработчику для понимания изменений, которые он вносит в код. 


**Результат**
- Запущенный локально виртуальный инстанс при помощи Vagrant
- На сайте приложения есть имя и фамилия.
- Есть код в репозитории, а в нём — полученные файлы Vagrant и Ansible. 

